[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5767)

輕鬆 多謝大家

達拉斯

fast

牛仔晉級

Slow

出局啦屌你老母

樓下代我輸錢

斬木佬

斬木晉?

拎完100之後

分享喜悅
10 1 100

#805找數未

我

風

蒙柒真係 改名啦柒蒙啦

有

Lm

Me

lm

7

H

蒙7果然我愛隊唔撚唔C服

蒙柒抵啦

分享喜悅唔洗食屎？

大波收錢WOR

話咗角大架啦

唔食屎都做下契弟先啦

呢場再針，今晚大家可以買我對家了，真係未試過咁黑仔

有無人派我

佢10抽1 代佢食屎

蒙7抵死

想買客ng洗唔洗驗腦

等你派就有

想問加幾耐？

你又中喎師傅

你唔係派一個咩

係都應該你派

出哂事前貼飛

蒙特抵啦

達拉斯加時食左禁藥咁款

輸左4日仲未回到血

派10比你 派返100比我 ok?

2日馬拉松式賭波 +500

冇買到

12cccccc

角球計唔計埋加時？

咁我再比100佢 我要佢再食屎

岩岩炒左1k角細
再比狗會食左1k 主fg
嬲嬲地買左1k客ng

計

500 / 48HR = 10蚊時薪

計
所以一早買咗角大

幾多倍

我哋個個輸到變乞丐等你派

6.6

做左半格俠

琴日
梅斯
伊巴
皇蘇
達拉

場場都半格 贏就贏半格 一輸就全格

你講得幾岩聽 好想內定中你

好彩姐

點會

好多人話跟左我既

喂 食屎未呀

計
但當半隻
我11.5 b 而家走盤
利申： 白卡用戶

都幾快手 派哂錢

又扮傻

做乜jer擊我

想你賭加時

有即時啊嘛

斬木佬個場點樣比人入

輸7蚊無咗3杯凍飲

入主ng 等陣主射12m先

依家有咩好買

有無人有達拉斯追和片段

食屎計唔計加時

你自己講食屎架喎 有人逼你？

一完場就收到錢 馬會效率快到

佢哋單頭買 我買過關斷一斷咗好多次

馬會快到

派左
有冇人代佢食屎

計埋贏左餐午餐爽

咁都和到- -我屌

主晉，有手足？

達拉屎而家上晒力咁

主晉係咁回...

我達

嬲 生命注咗NO GOAL 即場

呢到主晉定客晉多人D

入球大細 星期日 70 波特蘭伐木者 (主) 對 FC達拉斯 (客)
細 [1.5 球] @ 1.93 $5200
痴撚線 點撚樣玩

#15 留tg

想要客

達拉斯禁屌

木佬好似無力咁

有贏錢 旺先過關

單頭推咪一樣

達拉斯啦 班木工射撚咗成場腳軟

派錢大晒？唔洗食屎架啦？

絕殺。開心錢
諗緊派幾多! 定捐10k 俾手足

習大大冷靜d

係唔係有食屎直播睇

達拉斯個龍8.5分

我了

派我就得

懷疑斬木佬捱唔到十二碼

入球大細 星期日 70 波特蘭伐木者 (主) 對 FC達拉斯 (客)
細 [1.5 球] @ 1.93 $5200
派我 ok?

勁

派我啦

派612

咁岩有事做 即場冇追到大波

幫我捐左去

你靜啲應該得

Both, lm

捐俾手足算啦

有冇客晉手足

達拉快入

針太多想1次追多d 同埋凌晨瞓咗就直接買過關

捐比我啦
呢兩日負咗十幾k

個邊而家凌晨兩點
你凌晨兩點踢波都無力啦

1-2

針咁多仲過關
對自己好有信心定覺得有運

手足啦

斬木輸埋佢啦屌

中

好

有冇人知仲有幾耐踢完

派比波post同派比狗會有咩分別

捐啦

達拉晉

派我100

15min

而家加時半場
仲有十五分鐘踢

補時下半都未開始

補到幾多分鐘

手足啦，派俾呢到轉過頭又益咗狗會

會唔會12碼

15分鐘加時 全場完咗啦

等睇12M

支持

支持派612

踢到入波為止

買1x7去到1x2都係斷1斷2 搞到我覺得買1-2關就贏到

斬木佬睇落似下半場比人入

正路就互守 之後射12m

達拉晉 100%蒙7劇本

唔貪心2串1密密食

加時有12m得唔得

想贏錢就要忍手

百幾場波

我都係揀啲有信心既玩

我咪手足

支持派手足

真

達拉晉
達拉神龍

達拉快入佢

想g點揀 成日1516

真
單頭推兩口

客隊龍有料

原來馬會一早比晒tips 早知賽前轟客盤

睇心情

賤種球隊多數skip

早知華西車2-2波膽啦

蒙7都話主勝啦話客唔守得

真 成日贏1-2場 就針3-4場

有冇賤種list

啲分析hea撚到

呢到手持客晉最高幾倍？

2。4

Me 19

lm了@19

2.55

斬木佬晉10 1 $100
要有打氣字眼
就咁lm 唔派

射13M未

Lm 斬木斬佢老未

打氣字眼

Lm

木工加油

會晉 lm

不了

唔想要你派 要客晉

達拉斯加油

Lm打氣

斬啊！！

梳囉

係

斬木 上！

Lm 加油 上啊

斬佢老木

斬木上ar 仆街仔達拉

達拉斯上

木佬

殺呀斬木佬

又是你

冇人買木佬晉?

斬木佬晉
要有打氣字眼
派我

幫我問候你老母

伐伐伐伐伐伐

牛仔晉

咩撚野打氣標語創作比賽呀

大船達拉沉一半

又燈

佢老木 斷我2x1 客隊晉啦

踢到依家

斬斬斬

主晉入得未 等12米先入?

問手足會易啲

木 打氣 lm

12m先啦

吹牙

一定和等12m

上啊！！

買晉級好似連續5次唔中
利申手持達拉

收到

木佬係咪收左錢

廢木唔贏輸埋佢
加LM

今次中了

買咗主下一球 如果要射十二碼係咪一定中？

是

係！

係 all in左

...主會炒第一球12m

主miss客入就輸 學我2.5b穩好多

牛仔下盤推落去

屌你屎眼

之前派過佢 有佢電話

400$賣比你要唔要 佢咁搶口

12m補飛先

客射先咪輸

係
睇死客加時都入唔到波了

照你咁講買no goal實輸喇

要睇下個波聽唔聽話
射手門將龍門框你啲影響力太低啦

睇運氣 客射先就輸

咁買埋客下一球

要！ 想日日提佢夜晚屙尿

美国黑鬼的点球经常飞

邊面多黑鬼

摺紙者快d收皮啦

No goal比狗買

大陸閪走啦

到時狗會會開盤買主定客射先

好多加時都唔入 等到12m吸飛

你老母張床

買晉級同賭場買大細無分別
仲要比狗會抽水

12碼點買好

巴打平時用咩睇live

真，馬會已經穩贏

仲有3分鐘

Bet365

傻既先買no goal

牠們好惡

達拉斯gogogo

決定出山屠馬會了

fc了

係咁瞓地 不如直接12m

走啦大陸閪

e神水呢

非洲隊

12M買邊隊？

收到風，客射12碼先，快買客下隊入球

狗會震緊

有！！！ 想G再講！

美國黑鬼的點球經常飛算

諗起12m高水大法

呢排吹奏番馬會想補番外賣隻獲?

馬會草地好快又換新

請講！

開波前買左3.5大
等射12m收錢

想g

老铁我支持你
操翻那群港灿

想知

有冇live

咩話，醫神買外賣

1.8 1.9倍 馬會食水咁深

？？？一直賭馬會的

有，0:4

狙擊你算

都叫你唔好迷潘。。short撚咗

心靈注 10000 達拉斯晉

一日之計在Eason 欢迎来到本直播间

見到你

12m

聽講你聽日理文勁中 恭喜晒👍🏻👍🏻👍🏻

+1，爽收錢

買左7+ 希望12碼有20粒

12m高水大法係咪有condition

想block

拎和波同no goal既錢推落斬木

淨係同你講

冇 絕對冇咁既事

主定客啊

主晉？

達拉斯加油，斬佢老木

未來人

12m一定係要客

Skr skr我亂講的

廢木晉

唔敢睇12m!

加時完咪12m

3.5-2！

追和果隊贏啦

Block

12碼買高水

收到了 e神好波 今次中撚硬啦

主中柱

唔推了 買一半算

cls 木中柱

後追士氣高脹

達仔！

差d笠死了

臨尾嗰腳 差啲

最後果腳咁都唔入

12碼了

達拉達拉

屌木運都無
玩完

2.5b仲有冇機

屌你老母朝早踢到而家都未踢完

冇柒頭goal

有！

send🙏🙏

有十次機會

今晚英超有

無得食飯 慘

笠射中柱，差d冇12碼睇

重注 伐木晉

主

dallas追和入果球原來咁on9

邊隊

2.5b計唔計12m

係咪得我買左客晉

Yes

梗係計

重注 FC達拉斯 晉級

主 好靚 但中柱

斬木 愛隊注

唉 黑過閪 買咩輸咩 最後一注斬木同蒙特仲要全對家

唔計啦

唔計比你買黎做乜

計 等收錢

好啦
斬木佬100%

牛仔

早飛買左木晉玩完

一定計

計
所以通常買定7+

屌一係買主一係買客嫁啦問黎做咩
唔通有得買無人晉咩

主＠3000

對咗

唔賭咪贏

主晉1.78 持有

no晉

木佬支持區！！

好似計

12m高水大法準備

客晉2.23

中間人都賭

快教

All in客
12碼不嬲睇龍發揮
客龍咁勁

不嬲有賭

木晉

咪能燈

人地12m都咁多嘢賭 馬會得輸贏

知點買了

都話佢平注5雞

咪燈

以為佢只入黎做風紀

我買咗總入球7+ 希望唔好太多miss

客@500

用頭入定腳入

其實我哋唔應該歧視身體有殘障嘅人
但你打殘體字我真係忍唔撚住
你身體健全㗎嘛
你唔會因爲手指有缺陷打唔到繁體字㗎嘛
你理解到呢度繁體字寫緊乜嘢
即係你識得啦
咁點撚解你唔打繁體字啊
你知唔知道啲殘體字好撚礙眼呀
識得又唔撚打繁體字得兩個可能嘟
第一你真係低能㗎
第二你唔識睇繁體你用翻譯
而第二個原因更加證明你係低能㗎
咁撚大個人都唔識睇繁體字
快撚啲去返大陸嘅論壇嗰度高談闊論啦！

買左3000 咁都屈

0:1

客@450

達拉goal

0-1

主miss?

屌 真係客射先 乜撚野主ng

斬木快miss!

木goal

木佬收皮先啦

3.5大cashed

3.5收錢

木佬下球會炒

客隊射先 做乜

達拉！

木佬！！！

1:2

斬木準備miss 撚狗

刷入球

24

9.5s

木 miss！！

有摸鼻睇未

又係射中間

木咁射法遲早出事

木佬收皮啦

無人晉級 gogogo

主2.15 all in

我個客其他波膽

廢柴木！！

木...

2:2

木晉
信自己

客贏啦咁睇法

客第三球高水

撲到都入

險撚到

即係射到死？

客隊個龍撲到都入

好撚多人主晉

屌你總入球7+

2-3

突然大雨 水浸 腰斬

買唔切

我認我係廢木
牛牛晉級吧

主個龍好廢

上

成班外圍仔屌

牛牛上啊！

木...........！！！

達拉

刺激

次次有12碼狗會得主客買 外賣仔7+一早收$

木龍球球都反應唔切

3:3

外賣快入 客其他

3-4

入球大 無限收錢

木miss呀

4-4

木快miss

客龍勁好撚多

上呀牛牛！

7.5b高水收

木 miss！

木炒未

木仆街！！

木龍唔撚識郁咁

斬木主晉

miss！

4:4

4:4?

木斷腳

4-5

7+都開埋

木 斷腳未

7.5b個班禾報左驚了

球球捉到路

買極都買唔到

4:5

客晉叫糊

會唔會好似之前AC咁射成14輪

原來7+係派錢

木佬要死了

斬木miss 未

木個龍

睇撚到心臟病

刺激點球

馬會即場乜撚都買唔到

木要miss了

客龍球球都捉到路 係爭啲運

5-5

木！！

有主客買 算係咁

sudden death

會唔會射到3點

好撚緊張

屌你nba

買唔到架 買左3次

射撚到下年

中龍就有?

屌，主咪輸

諗起有場澳假射咗十幾個碼 仲要差唔多球球都係同一個位 但係個龍都係撲唔到

我個2.5s

我木收你廢皮啦

Miss!!!!!

中龍=入

Miss

6-6

木多黑鬼 應該要炒了

達！

岩岩90分鐘唔係咁咁撚勁射門既咩

快撚啲喇仆街

咪撚搵黑鬼射啦屌

好多射中間

求下主晉啦

咩話 12m到5點？ 50:50？

唉 同船又4

木龍比一球有反應ok?

6-7

黑鬼射到腳震震

狗會真你抽水抽得好狼呢啲五十五十嘅野夠膽死開@1.94 @1.96

仆街，主gg

客好撚勁

7-7

沙蛇快到

莫拉快出黎射
失硬

真 應該開 2 2

現場睇緊

7-7

3.5b係咪可以收？

買唔撚到客

咩話 40:40？？？

fast 仲要唔報假

cls，0 miss？

唔撚係射十幾輪踢

@1.84 @1.86

1.84 1.86

8 8

射幾耐好震

點解以家12m就咁易入

14+ cashed

咬能住

On撚9 次撚次禁買就封 垃圾狗會

射撚完未

睇到心脏病

龍個樣：唔撚係掛

射到觀眾都落黎參與算啦

呢個黑鬼似炒

7-8

你問lookman

平時d 12m 就miss

你唔會買到

miss啦 廢木

連d黑鬼都唔識miss

領隊出嚟射未

有冇突然死亡

個個都入

斬木晉級未

主應該輸

應該木輸

點解平時係咁炒

木！！！

又話黑鬼會miss 俾大陸仔呃左

射撚夠未

呢樣真

lookman 冇教佢地射12m咩

射到一陣連啲隊醫都出黎射

一堆人買木晉

唔入客晉

木gg

木佬byebye

射到100：100

無人守龍？

點解冇下一隊入球買 以前唔係有？

19倍晉

miss!!!

木狗

射完 客晉

達拉斯goalllllll

針

lm了

Missed

弱智

哈哈
神龍

7：8 客晉15倍收蚊

19倍客晉 有人中了

客晉cashed

達！！！！！！

我屌你老母死木佬

主隊完全輸運

達拉！！！！！！

垃圾木

7-8

客晉Ft

斬木🤣🤣🤣

收皮啦斬木佬
90分鐘比人絕和

好彩跟左對家

好波

牛仔fans出來啦！！！！！！

牛仔！！！

斬木抵死

垃圾木佬

86分鐘本身贏變輸 個教練應該激死

係到

個龍真心勁...球球都捉到路咁濟
主龍就球球弱智咁定左型

牛仔騎木！

呢個年代洗撚斬木佬咩

傻閪木

今日我牛仔大勝！！！

YoYoYo

廢木垃圾龍點贏

終於中一次晉級

垃圾佬 入左一球但係射失12碼？

屌你老木

呢d 12碼連幾個力架都射得入，都唔明平時d 12碼點解成日炒

-40$

個樣緊張到就館出事

-10

十二碼高水大法

成朝-500

輸12碼再輸12碼

風你老味 真係有賭嫁

蒙柒劇本

斬木底死啦 有報應

頭先見客隊個nigga射 以為機會miss
點知入埋

本身+2500變-500

中間佬

馬會請食tea

下盤全面進場

又針

Sea對Lafc

伐木呢個行為破壞大自然
係報應

邊個話黑鬼唔識射十二碼

抵死啦木佬90分鐘認真啲早就贏咗啦

eason呢排d 心水差左少少

同路

輸後飛全面進場

達拉達拉達拉斯

你做乜撚野 係咪派？

講撚左啦！ 仆街啦木佬

次次都開對家咁制

出水

15.5b入球cashed

岩架啦 你唔食tea黎緊會輸晒

唔撚係派快手落去陪你老母落去食TEA啦

盡咗力㗎啦22射

阿記攞冠軍再講

龍門捉到路又入，有球撲到照人，英超西甲個個幾千萬身價12m成日miss真係世界級垃圾

追返阿記d數。

大哥好球

個9號前鋒廢撚到，冇腳好波

老老豆豆 客隊個龍有d料

記得今朝有人話我會推返哂比馬會

早水彪

bin佢c啦
順便我了

乜撚野北海道十勝

我了 抽未？

莫拉廢左好耐
踢智利又廢
屌到唔想到

高達無傷既話 佢返屋企訓啦

好撚煩啊你 貼完又貼

係咪想人讚你好準

紅豆team

係咪會抽 今朝好似講過

黑蛇好球

有冇綠豆team

屌佢老母唔派遲早比返晒馬會

贏咁多都要假派

尋晚6點開始輸，一路追到頭先，全部輸

Btw最後少少身家買晒永昌宮，祝大家贏

好撚小家 今朝俾人話完瘋狂貼事後bin人

唔貼飛點派錢

上次話咩水戶反cup派都走數啦

冇走數 派左我

下

派左啦喎

你問下人有無收到錢

有無人派 jump 3000

冇波賭了 有冇po身家環節

北海道十勝！！

搵人嘈交好過啦

派錢就大晒？同食屎條友一樣

派過幾個都比人話走數

雖然上次派果個係cd rom

po身家先好睇

真派？

想做全職職乞

唉
追唔到數
仆街負緊幾十k點搞

會窮

信你
等你派 留左名了

原來達拉絕殺條友得17歲

唔夠人抽

諗住整個bot搶 一有個派或抽字 即刻po payme

留名 等派

1/2機會都輸真係無運

走數就唔好話派啦

跟到你幾次

得你支持我

再派多你一次算

好難中

屌你老母你都有資格話人？

已經好多bot 次次想留都爆左

你派比cd rom係助長緊佢地
真手足你唔撚派

抽兩個算

20 2 lm

開始

你唔報假都偷笑啦 話人走數

全黑蛇 求帶領

你？

乜撚野北海道

公道自在人心

曹狗又輸

大

吹呀
見到你買伐木者 多謝指點

佢假派最少30次。。。

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派(起碼30次)又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

有人留兩次

1001！

Q

中間人貼銀紙未

水戶正

今晚暫定赫根大波

笑死 3千蚊都係錢？

lm等派 出水又派 正

cd rom bot測試
10 1
20 1
tg
lm
10 1 100
10 1 100
100
睇下果啲係咪真係bot only

Sor記錯人 果個好似叫謝唔知乜乜 4個字
幫你澄清返

我最慘有冇熱心人派我

留名

3000蚊又的確係錢 你都識講”蚊”啦

尋日角球11輸1 想賣尿了

咁輸多幾個3000囉

足球員都幾慘

遮咩啊？買得小唔敢比人睇啊死窮撚

仲係嗰0.3

中間蛇

又放邊個ac上黎

屌你老母

贏少少好過輸錢囉

Lm bot

上次我試過用emoji都好快

入左1000輸哂...一場都冇贏

火力全開

水晶
又做到和硬個倍率

嘈你就叻 打交收皮啦你

好啊

我的

中間人請唔請打手

準備嘈交環節

比呢張你啦 呃下自己都好

橙

有無人整合個list比我

飛走啲CD-ROM

我了 中間蛇

杜蛇幾時再出真飛系列打救世人

唔好再賭角球啦 今朝美職買大開細 買細佢就開大

多謝睇完心情好好多

你估你真係比卡超

型

完左咁多人

有

吾乃鋼鐵人也

完

gchi

嘈交環節

沙狗
海狗
金狗
新狗
冗狗

Miniso買左細 斬木都買左細

呢d單場波
真係最易嘈交

隻抽 隻抽

唔好同我鬥慘啦

係打就快啲BOOK場 武肺又嚟啦 唔BOOK無得BOOK

伐木狗全家全族空難斷腳啦死仆街

十萬伏特啦

我了 0.1

而家狗會好似唔開？

我有99.9 差0.1可以拎到100出黎
過數比我ok?

私家場算啦

出租練舞室（打架用）

編輯 改做999999999

想問下cut 馬會ac係咪要24小時冇買波記錄先得？

中間人仲未貼銀紙

比卡超呢啲撚樣真係搞臭波po
又搶口又假派又撚狗手足

個一毫子轉唔到出黎

開啊 除咗日馬日

有轉數快 唔洗去馬會都賭到既

要打就去練舞室打

放低number 得罪中間蛇=戒賭

佢cut 卡

仲開緊

ok過埋比你

我地撐你架佢輸到個腦忽撚左

出嚟打過啦

窮撚一名 撚有銀紙咩

支持中間蛇嚴正執法

去尖Room打又點睇

多謝手足

不了 入面好多大隻佬驚比人笑

要乞求一句生日快樂先

封鎖咗好耐 見有罵戰要開來睇 好煩

想去cut
但岩岩買左波

有幾低劣先會叫人出嚟打交

賣返粒波出去

冇人po身家？？

打交打交

唔同佢嘈 由佢算。。。

有冇人cut過ac?係咪要24小時冇記錄

有錢了

冇買野就得

你就好啦咁多錢賭

扮咩 今晚再戰 追返1m

鬥贏馬啦嘈贏波輸波邊好睇
球狀物都係垃圾

銀行鑽石卡 字型都有得揀

波post無波踢就變咗兒童遊樂場

Dllm又bin

仲有幾十k數要找
今年連學都defer埋

有冇波賭都係

因為有個傻西衝入嚟俾人屌啫

幾個銀行AC 貼個冇錢

打你老母咩

等緊兩邊開波

叫埋牛油果出黎打啦

條柒頭 油黑銀碼250 笑撚到仆街

鋼鐵人
重新出發

見到手足起碼都一齊屌

中間蛇 -5 @ 1.1// 超蛇 +5 @3.5

咪笑！人哋身家黎

鬥咩先

幾時先26號呀

教左你金手指秘技 派返1000黎ok?

全方位

真係好撚好笑賭錢好似要賭幾千幾百萬咁

超蛇+5生命注

25號之後

超蛇你邊度鄉下？

過多幾日就26號

Thx

呢啲人係咁垃圾嫁啦 成世冇出色

allin中間蛇

咁又唔係，但做咩要油黑
覺得醜？

投注接納

一陣先執
整下野先

香港

我成副身家1000都冇

中間蛇 1m

特登跌到1.1都買唔想爆倉

封盤！

我又冇出色你決定 同king話其他人垃圾有咩分別

轉盤未，唔轉點賭

好彩趕得切

封左啦人人買中間蛇賠死我咩

岩岩咪用金手指改左做無限金錢囉

腰斬！！

岩呀 所以你人格決定左

還我血汗錢！

咁撚串？ 準備cap狙擊你了

啲錢拎唔到出黎既

走佬算！！

佢地嗌交夠飽，派我算

港燦我操你媽

冇出色嗰啲大家咁話啦

親 自己人

外賣都冇野食

又幫人戒賭？真係善心

1」1001

這是我的

1001

唔信又係你

2） 1002

花生唔啱？

986

快

唔同全黑搶了

想試下

994

佢

Failed

冇